考油塘有邊個師傅推介

7月就考 而家未搵
求推介

考乜車又唔講，棍自又唔講，想點撚樣

棍van
Sorry唔知原來師傅有分呢啲

姓顏既一定唔好搵，其他唔知

JH20 鵬師傅 最明智選擇

我都係油塘， 一take pass，

譚師傅，94519352，有興趣就自己wts佢啦